Сделаем удобную заготовку [docker-compose.yml](build/docker-compose.yml), чтобы использовать ее с настройками для production (пригодится в будущем). Контейнер успешно стартует:

![img.png](img.png)

Загружаем модель с помощью wget и архивируем ее

![img_1.png](img_1.png)

Далее, поскольку я выбрал установку torchserver из docker образа, мне недоступна установка дашборда, похоже, что это связано с неудовлетворением зависимостей, которые в сырой установке из образа не получить. Вероятно, при установке через conda дашборд удалось бы установить

![img_2.png](img_2.png)

Тем не менее, можно проверить работу модели в терминале, либо сделав запросы в браузере

![img_3.png](img_3.png)

![img_4.png](img_4.png)